早幾日反完加泰集會，依家又出嚟話向加泰集會道歉，cc台班撚頭真係成堆羊群嚟

風吹邊便就向邊便擺

國際關係師坐看雲起時
你咪亂jer

5毛 分化po

出嚟呀豉油雞 #28435

拉

嘩，嚇死人，好撚驚

永不被捕，永不會錯，永不流汗既幕後操縱師

分化撚

換ac 啦，捉到你喇

嚇撚死我，唔好再拉啦

哎吔，仆街啦，黃哂啦

牆頭草兩邊擺

慢個世界幾拍

拉得
小學雞一個

連登警察入嚟拉樓主呀 巧驚驚牙

樓主無分化喎
成個cc台都係咁撚樣點分化

幾十萬個ac，乜人都有嘅

講事實=分化
連登仔不敢面對事實